有冇人睇World Cup of Darts?

痴撚線前面場場反cup
等到呢場先真係爆獲金